入嚟分享下男朋友對自己sweet既野

大家好又係我on9兄
唔怕比大家再屌爆我都要開poz 就係為左要偷下師
自問成碌木咁 連溝女都未試過
身邊一個女仔fd都冇 成日都聽得多狗公仆街mk仔點對自己條女
睇完上個poz先知原來唔小巴打對自己女朋友都幾好
唔知原來唔小香港女仔都會因為情趣希望男朋友買下野比自己
剩係以為依樣野唔尋常 驚女朋友變左心唔再愛我

就算我係一條on9 都係一條想學野既on9
唔怕鈍 最怕唔肯學
想請大家一齊入嚟分享下你地同另一半會有咩sweet既野
絲打們男朋友會點對自己/巴打們會點對自己女朋友
預左開多個poz係比人屌都好 真誠虛心想學野

慘慘豬 幫pish

啊 我無睇內容

佢射完都會繼續幫我含

平時出街會約埋去同一格廁所

做好家務煮好飯等我返黎
勁錫我
好愛你啊男朋友

紀念日男朋友整咗段片
自問完全唔感性嘅我，睇到段片加首歌唔小心感動到喊

(佢本身冇特別擅長整片）

買珍珠奶茶俾我，會陪我行街，會打俾我，多謝你我嘅男朋友

我唔捨得買嘅嘢 佢會偷偷地買俾我

從來都唔會發我脾氣。
我成日唔開心同喊....佢都會好緊張，好有耐性咁氹返我。
我話想做咩，都會陪我做。

唔會因為想佢送份禮物比我開心下就上連登公審我話我貪錢

知我就快嚟m會陪我一齊飲熱野

好關心我 成日問我凍唔凍 又幫我拎曬重嘢
煮嘢食比我食
會plan以後去邊拍拖
成日讚我（我有啲自卑

就係唔擅張都為左你整先最感動

從來唔發脾氣
依個真係難得 絲打要好好珍惜同對佢好啲

毒撚第一次比人主動要求自己送野
以為係拜金表現

會送300 蚊既衫

會買d新零食俾我試
見我1516諗緊買唔買佢會偷偷地買俾我
佢一見到我就會笑住咁行過黎
咩都唔俾我拎一見到我買左野就要俾佢幫我拎
連水樽都要佢袋住要飲先問佢拎
去旅行佢一個人拖哂d喼
叫我拎住部電話帶路就得
兩個人玩煮飯仔嗰陣佢煮佢洗
我淨係負責執枱同食
會帶我周圍去玩發掘新事物
我點樣整爛佢d野整污糟佢d野都唔嬲
利申有d係佢好鐘意同我真係唔小心
仲有好多好多
我真係好愛你呀男朋友

成班死直女
好撚嘔心

真係feel到佢當你公主咁錫絲打好幸福

記得我幾時黎M，會提我同買嘢我食

到底係邊包韓國麵 好想知

我要佢嘅時候就出現 一個完全唔運動嘅人連行街都覺得好攰 因為我想就30幾度都陪我去要轉車又轉船嘅地方 擔心我身體有事主動提出陪我睇醫生

其實因為好多地方賣斷貨 所以都行左成個晏就先搵到
你地覺得幾微不足道都好 最緊要我女友嗰陣開心同覺得感動咪夠

唔係呀 我淨係想知邊包咋屌

八道炸醬麵

有緊要嘅特別事會好快覆我
每次出去都會帶路 照顧我
會主動幫我拎嘢

祝你地可以開花結果

乜撚野poz

我男朋友好體貼
我著裙唔方便 會幫我綁鞋帶
拎野重會幫我拎袋
食完野會主動幫手洗碗
但最緊要係佢心靈上俾好多支持我
唔開心 佢會好好聆聽同開解我
我無信心 佢會鼓勵我
迷惘個時 佢真係俾到好多意見我
佢簡直係我精神上既引路人

諗唔到

幫我蓋被

互射再幫大家含番

秒回加text轟炸
利申ex

如果行人路隔離係馬路
就算有圍欄都一定叫我行入面
佢就行出面

我有時會滿心歡喜同佢介紹d我覺得好好味嘅零食
佢會偷偷地買埋其他口味
約會嗰陣再突然拎出嚟送比我製造驚喜

我親手做比佢嘅頸鏈日日都戴住
瞓覺同沖涼先會除低

有次行DONKI 行到半夜12點幾先走
我堅持唔俾佢送，然後佢拎左兩個防狼器俾我，佢話估到我會唔俾佢送，買兩個係驚其中一個會唔work

同樓主一齊唔會有結果，口講話愛，另一邊就講好多理由，毒撚唔係理由，未溝過女唔係理由。拍左幾年拖都冇尼進步，將來結婚要佢養老婆咪攞左佢條命？到時送隻三萬指介個心都頂住頂住，開post問，點解結婚要男人買介指

呢個真
我以前大學冇做mk 又冇做狗公
日日呢係屋企打機
都有得屌女 就係大方

如果條女肯拎個銀包出嚟
我一定請佢
34百蚊 食餐傻閪飯咁大個人請唔起咩

不過全部都係因為我繼續係屋企打機
飛哂我
屌鳩我係咪有病 唔行出個門口

你搞錯左
係你唔愛佢既表現

自己溝唔撚到女就話人狗公
你條死毒撚係咪想摟揪?

比人推翻左未溝過女唔係理由 毒撚唔係理由
到宜家仲要搵其他理由黎講
你個bro比女神關你鬼事咩 咁睇唔過眼你咪叫個女神唔好再撚你個bro囉
你又唔調轉諗下人地做兵都願意送野比女神
相反你做人男朋友都唔肯送野比女朋友
人地女仔想你tum下 開到聲你都係度扮傻唔送
仲要上黎連登開po想圍爐公審自己女朋友
你成個思想同行為都好差
好彩今次連出名多仇女撚既連登都屌到你反艇
咁就唔該你反省下
學上面話齋 你咁sensitive就上少啲連登
咪郁啲就覺得人貪錢

好幸福啊～～

我有fd 個男朋友係咩都唔肯幫個女仔拎，仲要話係原則既問題

但係轉過頭，個男仔會叫個女仔幫佢拎野

見到你個POST諗起古天樂套舊戲"戀情告急"
呢D嘢唔需要同人取經
大家係真心鍾意對方又願意磨合,自然會搵到你地舒服嘅相處方式
呢度巴絲分享完,就算對佢地而言好SWEET,APPLY去你同女友身上又未必WORK
你地坦白D講出自己想點,唔好發脾氣講D傷害大家嘅說話,關係已經可以改善

唔該你唔好再扮我開post啦小姐
我由頭到尾都冇話過你貪錢
依家係你妖魔化我唔係我妖魔化你

BTW樓主個$300 POST上咗FB GROUP 女生日常

好照顧我感受 皺一皺眉都會即時問我係咪唔開心
有時會因為覺得自己對我唔夠好而內疚
但其實佢已經對我好好

岩岩識果陣約會前會買定杯珍珠奶茶等我
離遠行過去見到佢拎住杯野等我真係好SWEET
同佢行CITY SUPER 隨口話呢隻朱古力好好食
第二日佢就拎住盒朱古力接我收工

知我個藍牙耳機壞壞地就特登買左我最中意果款
再唔覺意拎出黎俾個驚喜我
係我既人肉地圖 本人路痴
每次只需要講我想去邊一定帶我去到兼且完全冇兜路

呢D平常小事多不勝數
但最SWEET既唔係佢為左我做幾多事
而係你真真切切FEEL到呢個人有為你用心 事事以你為先
係你唔開心既時候會陪住你開解你

當然呢D野係雙向
我都好愛你呀男朋友

你地唔好聽佢點啦
佢同我嘈完交扮我再喺度加鹽加醋
如果開呢個post果位唔係女人我死全家又點話

做乜鳩呀又有角色扮演

成個post睇完得個葡萄

屌得好應呀Ching, 好慘，兵都肯送禮物，叫樓主女朋友情何以堪

咁痴線
姐係樓主先係果個女朋友？
你係果個男朋友？

肯買300蚊既衫俾自己

好啦我同大家講返對唔住
其實我係絲 扮男朋友開poz

事源我當日想我男朋友買件衫比我
佢get唔到 我港女發佢老脾 就嘈左場交
佢係由頭到尾冇講過我貪錢

佢當時係話我要求佢送野係拜金行為
話點解我要搞cheap自己 佢話知我平時唔係咁既人
叫我唔好用依個方式試佢有幾愛我
咁嗰陣我地就嘈交 我堅持講我覺得唔肯洗錢落另一半=唔愛
而以下係佢講
「可能我有眼無珠 我以為我真係搵到真愛 原來你係嗰種覺得有錢=有愛既人渣 我冇孤寒 只係你睇$睇得太重要令我覺得好嘔心」

咁我唔知佢以上係悔氣說話定點
睇完就諗住佢當下咁表達即係屌緊我拜金
冇心屈 真係當下咁諗..
（講明先 我已經del哂對話block埋佢 以上嗰啲係當時cap左圖我先記得）

咁我當時開完poz除左真心嬲都有小小玩膠心理
想試下扮巴打覆下人 頂盡1，2頁
點知見個poz上左熱門 心知唔對路
即刻講返啲野想幫佢洗白
eg女方成日發老脾呀 唔肯有性呀 1個月30日黎緊m呀 男方為左佢做過好多野呀等等
心諗連登依啲仇女forum實會有人企返男方嗰邊啦
點知愈搞愈禍 比人屌得仲西利
嗰下先知出左事玩大左

咁第朝勁驚佢睇到poz最後佢睇到 知我講緊佢
起初佢睇左幾頁 好神奇地冇嬲 仲話佢都想學下野
睇睇下佢開始嬲左我..佢覺得我公審佢 覺得佢冇講明我貪錢我係屈左佢..
咁跟住我地嘈左場交 最後大家都有講返sorry
因為我都知公審左佢係我仆街

到第2個poz 我問準佢同意先再出
表面上係開嚟想羨慕下人 但其實私心係想佢試下學下野
（黑暗面係想人幫我屌醒佢）
我相信咁多人睇完第一個poz唔鋸都係因為覺得男方為左300蚊開poz公審女方係最大問題
咁所以係到都解釋返 佢冇公審我 係我公審佢
做左仆街仔嗰個係我

btw如無意外唔想喺到再覆 我同佢都分左手唔想喺到嘈埋交

過數5千俾我，然後叫我飲多啲暖水。

真係好峰回路轉

好sweet

喺上個post我已經澄清咗
有興趣既朋友可以睇翻#750
原本個post完咗我都冇打算再理
點知佢再開一個繼續詆毁我姐

手都分埋 siu4

算啦絲打 大家唔夾啫 人生路長長 大把人會遇到啦 搵個真係理解你 或者你真係了解佢嘅人
大家互相有默契嘅 就唔會有呢啲誤會

加油啊絲打

幾好用

會等埋我先一齊射

冇人想知你地D耍花槍野呀

有冇懶人包

愛一個上一課
學識對愛情成熟少少
最緊要係有所成長 下個唔好再咁

樓豬(女)同條仔因為小事嘈交
上黎扮自己條仔開post想人圍屌女方(自己)

咁佢真係垃圾
唔關你公唔公審事
件事10個人聽到10個人都屌個男人垃圾啦
分手係好事黎 呢d男人唔要都罷

搞到咁分手啦

我又真心想知，件衫純係分手嘅導火線？

抽到世界末日

為左3舊水咁大場龍鳳上黎家事法庭
仲要分埋手

不過呢個家事又真心搞笑🤣
$300件衫都可以搞成咁
$3000 咪不得了🤣🤣🤣

唔夾都講得出
你試下唔買野比條女再比佢放上黎公審
爆完一個post再開多個post

唔明點解樓主要扮條仔
直接同女身份開唔係仲易公審咩

低鳩能
300蚊就自己買啦，條仔買咗俾你，你下次咪得寸進尺囉

分左手冇下次啦

小氣寶想幫自己爭返啖氣

我po返上個poz佢講既野先

平時佢的確對我唔係孤寒
我當下係諗返起我未試過主動叫佢送野比我所以想試下
最嬲係覺得300蚊佢都話我拜金
咁佢到後來解釋左當下意思唔係話我拜金

我後尾想澄清好耐 其實雖然係我一餐佢一餐
但一般便嗰啲都係佢出
係佢成日銀包唔記得禁錢 所以有時又會我出下
又或者間中5次可能有1次食晏會係我出
除左食貴野係aa 平時唔係真係完全5:5咁出
但我個如果我上個poz用男方角色解釋返會比人屌得仲仆街
所以依家係到講埋

唔緊要下個再試

日日都狗飲水morning call

都唔知佢到底想人屌男定女方

上個PO留左言少撐樓主(但有比正評)
今個PO留名睇下風向會唔會變先

一開始想人屌男
上左熱門想人屌返女
但愈解釋愈奶哂野

BTW又分左手又問準佢先開PO姐係點

其實係咪成個故事都係你自編自導自演，你只係a0毒撚

我同我女朋友一齊左兩年幾
大家都係學生 平時食飯比錢都係我一餐佢一餐
次次話要請佢食貴野佢都會堅持比返一半錢我
平時佢都冇要求或者暗示過要我送咩禮物比佢
我一直都好自豪識到個咁既女朋友

但佢依幾日唔知咩事係咁話想要件三百蚊既衫
又係咁話太貴唔捨得買
我當下係咁叫佢買 佢又重覆左好多次太貴唔捨得
咁我都冇放上心 單純覺得三百蚊有一件好想要既衫其實都抵呀
點知佢「暗示」多幾次見我唔送就開始話我孤寒
自問我真係唔係孤寒 只係get唔到佢啲暗示..
跟住佢仲要嬲左我 話我小小錢都唔肯洗去佢到
講埋哂啲咩男朋友肯洗錢落自己到=愛自己
我真係好唔認同點解有幾愛都要講到同錢有關
到最後我都堅持冇送比佢 唔係因為我孤寒
而係我覺得佢咁樣要求我真係好奇怪
佢直頭唔係嗲緊我 而係好似逼緊我送野比佢咁
佢突然變成咁我開始發現原來我一直都唔熟悉佢

純粹想問下 係咪真係所有香港女仔都一定係貪錢？
定只係我嗰個比較港女？點解佢會突然變到咁陌生

另外，我女朋友一直都反對婚前性行為，搞到我忍得好辛苦，又唔肯同我含，不過香港土地問題，我同佢屋企都有人，唔通大拿拿用幾百開房比佢同我打飛機咩？
諗起都覺得浪費，我真係唔係孤寒，我好愛我女朋友

問佢嗰陣未分分手係我提出 原因都唔關個poz事

如果你宜家走黎扮絲等人唔再鬧你，咁你都幾高招，一個屈尾十推哂成個波比個女朋友
如果你真係絲，咁你都幾癲下……我係條仔都怕左你，玩到咁大

總結係無論你係巴定絲，分手都係正確
下次唔好喇，為左300蚊搞到咁分手，幾無謂

依加似啲
本身就想人屌男
後尾又想人屌返女
話分左手
又開依個PO話想人學下野
又要問準先可以開依個PO
1999

唔怪得錢銀嘢咁撚記得
因為你真係好撚care
男主角分分鐘唔記得只係當下冇買件衫

你死唔死全家 nobody gives a flying fuck
有證據就攞出黎

你真係好柒
柒左仲要扮女人

閣下所指樓主係男方定女方

唔係 500蚊嗰餐同手信1000蚊係尋日大家嘈交嗰陣佢講返出嚟
我先醒起 跟住再copy左去個poz到

啱啊

我就係證據
佢講既係啱

點解會有人信佢係條女

BTW 最後都想講多次
一開始你唔發佢老脾我覺得成件事就唔會發生
係呀 男人係應該大方啲 拍拖送下野依啲好基本
但所有事都建基於男人自願咁做

要唔到就發佢老脾
即係威逼
奉旨要返黎既野 男人埋單條氣都唔會順

可以開口問人 要到就要唔到就算
冇人天生欠咗人哋啲咩
愛情亦都唔需要用300蚊去證明

男方女方都係你
左手拖右手

有兩個 account 有幾難

有 cap 圖你就貼 la

上個PO樓主話自己係男方呀嘛
今個PO話自己係女方

即管睇下睇下風向會唔會變

食花生嘅嘢佢咁講我咁聽

我就好簡單
邊個放whatsapp圖上黎先我就撐邊個

你需要既係請一個工人
唔係男朋友

三舊水比唔起 vs 港女發脾氣
香港01又有野寫

我知我嗲佢既話佢可能會送呀
我當下覺得佢扮get唔到實質孤寒
咁的確我唔講白啲冇人會明

到時咪又話冇兩部手機有幾難信不信由你啦

樓主出發點全部post都係跌落地想攞返幾粒沙
咁你就明

我對佢好好架！好愛佢同會好好珍惜佢！

我連佢係男定女都唔知

文筆好到男女方心理描寫都勁細緻

咁唯有廢柴男朋友
三舊水都比唔起

抵個男朋友比人公審

其實越睇越覺得似成篇都係毒撚的幻想世界
假設係真啦
開依一個POST 係想男朋友學下嘢
學下學下分埋手
成件事兩邊要有幾戇鳩先會搞成咁

加埋IQ唔過30
但唔知為咩分手啦

分手係因為講左好多次嘈交唔好爆粗屌老母同成日提分手
完全唔關個poz事 咩300蚊嘈交係導火線

我覆埋呢次
分手唔係由我提出不過依家已經係事實
事實上佢係一個好好既女朋友
係有時衝動少少
以前一齊既時候佢都時不時有野想要
咁一係就我買來比驚喜/佢自己買/行街睇到我買
並唔係咩買300蚊都唔肯咁on9
當日佢measage我有野想要
果陣我趕住出門我都有同佢講所以冇覆住
過咗4分鐘就話我冇應佢姐係我唔想買係我孤寒
老實說我係小氣既
一齊咗呢段時間有乜想要都買架啦區區呢300？
依家咁樣無啦啦講到我睇錢重要過佢我條氣好唔順
所以當晚我地再傾果陣我都一樣冇話買比佢
佢置頂既說話果一字一句我的確都有講過
係佢話我啲錢唔肯洗落佢度就等於唔愛
佢家姐既男朋友買iphone又剩
唔知係聽咗咩人曬命/教路至咁講我就唔理啦
我就同佢講明明佢係個陪我食m記都肯既好女仔
做乜要講埋啲咁懶係拜金既說話踩低自己呢
畢竟有啲嘢唔係人有我有就開心架啵
仲有平時都洗唔少啦
姐係未去到同人吹噓既程度
至少我覺得唔洗講得咁難聽掛
我當時個反應係大咗既
本身屋企關係唔好
老豆剩係比錢就以為大曬咁
一聽到冇洗錢落佢度就姐係唔愛呢啲說話就反應過激咗
仲諗住自己冇錯自己委屈
就係帶住呢個心態就發展到依家咁嘞
成件事我個態度係好小學雞係我唔識拍拖
假如我唔係鬥氣而係直接買既話一天都光晒啦
所以佢有咁既反應係人之常情
係我做得唔好
件事同佢無關
好對唔住比到麻煩大家

可唔可以解釋返存款得返 5 位數字既逼切性同韓國麵係邊隻韓國麵？

八道

#33講左啦
嗰陣佢即刻落街搵比我我係幾感動
得返1萬下個月送應該係佢鬥氣
不過當下都比我曲解左佢係孤寒

感情問題我一律建議分手

啲咩要po wts對話果啲可以唔洗講
我原本冇諗過搞到件事上埋連登
依家係純澄清
唔會公開其他人私隱

我朝早成日都起唔到身
去佢度過夜果陣
佢會煮好早餐再叫我起身
(初初佢唔會叫 淨係攬住我等我醒)

一齊沖涼佢會幫我洗頭 吹頭

有次去旅行 去到溫泉街有足湯
2個人得1條毛巾 佢幫我抹埋腳

假設成件事係真啦 (雖然我都而家都覺得係毒撚嘅幻想世界)

我撐你㗎BRO
分咗手係件好事
就咁睇你兩個都唔係好夾
同埋大個仔啦要練習下啲脾氣
唔好下下爆粗
如果呢個女朋友都叫好好嘅話(照你所講)
出到嚟社會只會有更加多唔好嘅人
哈哈咁激動遲早激撚死自己

睡真係分左手

揸車轉彎會單手扶我 行路永遠佢行出面 凍會幫我抹鼻水

樓主我撐你
少少事就放上連連仲成世都既但佢點好女人法先

女人幻想力都好豐富架

買咗架私人飛機唔洗迫巴士塞車

願意一齊食m記掛
我覺得而家呢個年代好女人標準越來越低

個奴隸又幾好用，恭喜你

題外話 解釋返先冇食m記好耐

原來係A0毒絲的幻想世界

另一PO你又話佢射完唔同你含？

定你有好多BF？

隨手買件衫俾我都過300蚊
煮野永遠佢主動洗碗
出街從來唔俾我令野，我拖住佢就得，而且唔會俾我行馬路果邊
呢M果陣放低所有野全日照顧（因為本身會痛到暈低）
出街佢俾曬，大方過樓豬
平時主動準備小禮物 唔洗發脾氣都唔送

又話唔含 又話含 好難捉摸

唔好再分享喇一陣樓豬又谷鳩氣

你真係閪女人黎
為左小小事係到開po仲搞到分埋手

咁又幾仆街
男方上黎回應下

男朋友三舊水都比唔起先閪
講兩句又潛返水

痴撚線樓主人格分裂

分埋手咁撚on9

港女格

如果係真
咁的確唔關三唔三百既問題
係因為遲左未覆佢就比人屌
男方嬲都合理喎

你做咩突然扮女朋友

有時我講完野 會笑笑口摸下我個頭

痴撚線樓主
你其實係咪有精神病
上一個post你講性講到入木三分
話你淨想要性 透露出你真心話
其實已經反映你係一個男人
俾人屌到反艇 你唔抵得自己俾人話
就扮女人 想人屌柒你女朋友
跟手扲多個AC出嚟扮自己
用男人既身份講到好撚得體咁樣
講對唔住又唔見你覆佢喎
實情你現實就係一個有精神病的人
我唔知你女朋友係咪你FF出嚟
但唔該你去青山好好睇下醫生

唔使再兜啦

上次講到為女做pt好卑微

查實五位數係咪想下個月買12pro max 返學威威

都話晒 儲咗咁耐零用錢 五位數喎

數到條女臭晒 不如話想買iPhone 俾驚喜佢好過

原本我唔打算再覆
其實我唔係好明成件事有咩咁複雜
都已經畫公仔畫出腸
第一點
之前同依家開post果位係我女朋友
依家覆你果個係佢男朋友
你係要ff佢係個男人又背後策劃點點點咁我冇得好講
總之你開心就好啦
第二點
我講野懶係得體咁係基於尊重姐
第三點
有精神病果個係我唔係佢所以你鬧錯人了

突然間又瘋狂洗白

擺明一直都係同一個男黎
被人屌到襯皮都反哂先話自己係男黎
仲要七百幾個回覆先冇啦啦彈出黎話其實我先係個男朋友
有精神病果個係你亦係樓主因為由頭到尾都係你一個人

俾佢一棍插落我屎👀

唔抵得？定廢到連女都溝唔到

如果真係想扮野應該直接開多個膠po可信性仲高

咪恭喜咗你囉柒頭
點樣唔抵得呀

依個唔係？

照顧個弱智都要唔抵得？

一句奴隸幾好用得埋黎仲話恭喜

要講既講曬
我純粹上來澄清
叫做對自己一個交代
sorry我冇打算亦都冇能力要邊個信我
總之你開心就好啦

次次一開親依類post就實有人走入嚟講依啲說話
個post講明叫絲打分享男朋友對佢好既野
絲打付出左啲咩唔通要係到打埋出嚟先叫公平咩
會喺到讚自己男朋友我覺得都已經係識感恩既表現 至少唔係當左人老奉
會好似佢講得出依啲應該平時對條女好計較/根本冇女

男扮女三舊水都比唔起 我係你就收皮算

我係港女亂發脾氣嗰個

你兩個不停攬上身幫對方洗白不如一齊返啦

因為分手原因係第樣野
我只係為上個poz講既野洗白

諗清楚係幫人地定自己洗白啦

完全認同
就算講到明自己做左d咩都冇用
一陣又屌9你話你喺度吹奏自己有幾好
總之你講乜都要屌
佢講乜都係岩

如果係真，分左手咪分左手，洗咩白？你男朋友都話控制唔到其他人信唔信你地啦，仲咩好澄清，你地兩個咁似，如果唔係FF咪一齊返，唔好出黎害其他人

兩個人玩煮飯仔嗰陣佢煮佢洗
我淨係負責執枱同食

咁撚係煮飯仔

咁都分手

執左枱囉咪 仲想點啊

係咪要由頭同你交代到尾
乜撚野事
分享下都要左挑右挑

補充：由樓主一系列行為睇得出份人唔太成熟

300蚊都分手
遲啲結婚買樓講緊幾百萬至成千萬
到時你諗返起自己因為300蚊而分手就會覺得自己好弱智

結婚買樓都係男方出架啦
有樓有高潮

唔合理呀嘛, 唔可以有疑問妳講曬啦

300蚊都開post

遲啲唔買樓係唔係要開記者會？

其實好正常 因為錫大家
我男朋友wfh所以留喺屋企時間多 佢都願意主動做哂啲嘢都係分工姐
如果佢出咗去我都會咁樣搞掂哂啲野等佢返屋企

對方話首期要同我AA
唔嫁啦都係

拿 嗰陣開post係誤解左佢為左三百蚊都要同我嘈大交
樓要男方出哂應該等佢儲到下世先結到婚 自問唔索

會為咗我去學gel甲 幫我整
犧牲咗自己時間 第二日要早返都會陪我出街
我整嘅嘢食會食晒同讚好食
為咗我好督住我做gym
成日帶我食好西 生日有驚喜 手工禮物
好遷就我 除非情況唔許可 如果唔係都會話好
俾好多安全感我 會講下未來點 計劃
同我養貓貓 會同我講結婚
會願意見我屋企人 亦都會帶我去見佢屋企人
去到邊都拖住我
我想買嘅嘢會同我講aa 但係你好少用嗰樣嘢
俾意見好認真 唔會hea 幫我處理咗好多問題
冇嫌過我麻煩 好耐心咁幫我整
之前玩傳說會carry我
教我玩mon hunt 雖然我都係唔識玩

bb我好愛你㗎
俾你縱壞咗

附上貓貓

我又真係提過話想AA 仲逼佢一出嚟做野要一齊儲錢
今次係幫自己洗白

貓貓好可愛錯重點

淨係分享男朋友對自己嘅sweet野就要被人屌
明明大家都錫對方先會對自己咁好
咁樣就港女 咁樣就當人奴隸

唔通唔洗付出就人自動對你好？

女方屌鳩男方無錢
男方人格出黎講兩句

唔理當中有咩誤會
總之你分手同$300係有莫大關係
出黎做野你就會知自己有幾白痴

重點：其實真係好小事，講出黎聽到既人都覺得尷尬

咁你不如問埋咩都唔俾我拎
但係又俾我拎住部電話

餸我買我洗我準備好俾佢煮
執枱切埋俾佢餵埋俾佢食咁得未
玩煮飯仔一定要兩個一齊煮？

呢啲人就真係當溝女係養奴隸啦
又要樣靚身材正肯含肯扑野 出街慳家唔消費 屋企做齊家務 仲要毫無怨言
仲要上網讚返男朋友兼要認自係死港女

連登仔真係好難服侍

依個女仔好撚煩 講兩句就著哂火
唔怪之得唔會屌返你 一定俄到仆街

睇返第一句回覆啦對方起哂鋼先 咁樣覆返啲疑問又好出奇？

就係因為珍惜所以先會講出黎
如果老憑咁根本就冇野可以講到出黎
不過同d毒撚講都冇乜用
淨係淨話人港女奴隸
自己就做人隻兵喺屋企打飛機

似狗多過似男朋友

人地正經分享你地咩回應？
話人起哂鋼真係唔覺得自己有問題

毒撚打住飛機：班港男正蠢材 佢地對條女好一定係被逼計我話女人未夠80歲唔好比飽飯佢食

我攰個陣，男朋友會幫我冚被
去到邊都拖實我😍

利申：女友留言

正正就係第三點出賣咗你
退一步mindset 當樓主係女
如果你覺得係你有精神病
咁你大可以叫樓主唔好呈清
咪等其他人繼續屌柒你自己
最簡單上個post你屌柒自己條女
見風向唔對路 開多個新post
話其實自己係條女
咁咪可以將上個post講既弱智嘢
推哂落條女到 自己再扮得體講嘢搏方向
但其實兩個都係你自己
咁咪可以將所有嘢推得一乾二淨囉

你咪已經開左 唔好再兜 好樣衰

你次次都話講埋最好一次架啦
比人屌多兩屌就唔抵得又出聲講到自己幾慘
屌

琴晚我好唔開心
佢就算好攰都陪我傾電話
今日一放工就問我做緊乜嘢
仲同我講「我想你開心, 就係咁多」

會摺紙摺心心 然後偷偷地擺落我個袋到
背後嗰份心思同心機真係
啲wallpaper全部set晒做我個樣
成日講將來一齊結婚生活嘅計劃
我成日好自卑嗰陣會鼓勵我
佢住好遠但成日都送到我返屋企樓下
成日主動拖我隻手 同攬我
咁大個女都未試過有男仔咁對自己
男朋友我愛你

三舊水比得起係咪就一定要比
跟據個男既佢有萬幾定幾萬蚊身家
如果你出左黎做野你應該當係個女叫買條兩三千蚊頸鏈咁既程度
唔係比唔起係睇佢地本身點樣點溝通架ja

反而個女既小小事係到嘈仲要po上黎仲要扮係個男既咁係到引人屌
我會覺得個女既都幾恐怖

因為你呢個post 我醒起男朋友成日買衫比佢ex
我就咩都冇 又堅持aa
問返佢 佢話過咗去唔想提 嬲撚咗我

樓豬你知唔知你帶俾好多人話題
300 蚊

咁你有相關對話而個時間日子係開 po 前咪得囉
又話 cap 左圖又唔放

希望你快啲放過你女朋友

之前唔見左電話 個下佢第一時間趕過嚟揾我
後來我地一齊番pt儲錢買電話送比我 收到個下好感動
利申 已變ex

會攬住我瞓，會早起身送我返工，會收工返黎食我煮嘅飯，病左會照顧我，好多好細微但好窩心嘅時候

樓主

比我中出仲完唔抹屎眼幫我含乾淨

如果唔肯洗錢落另一半=唔愛

咁你又有幾愛佢呢